老老實實，賣生果真係發到豬頭咁

有冇熟呢行巴絲